ROG NVLink bridge 4 slots

好大舊

原來仲好闊

近照

發子有買rog phone

未買 考慮中

唔似你喎.,會考慮

因為貴得太離譜了

好似7398
發子有冇TG